現實的無奈，可否比下意見我

小弟今年20.最近就鐘意咗個女仔，本身打算前日番學去馬，點知佢就無番。之後我就唸係唔係個天都叫停我。小弟自小家庭就有問題的，冇錢就主要原因，家人仲欠親友同銀行成百萬。而且家中有5條友要我看住，一係有長期病,一係就精神病,仲有個弟弟下年先讀中學。我自小就發奮讀書，同埋為左減少讀書的影響，拒絕同女仔有進一步的相處。利申讀會計only.禁多年，計埋e家都只係鐘意過兩個女仔。最近，家中老人家老了，經常入院,我好驚，好想有個女人陪下我。雖然我表面好頂得，其實內心係點得我自己知。同埋都20la,0溝女經驗，將來都會仆街。講番個女仔，佢成個村姑look禁的，但有一種好熟悉的感覺,尤其佢笑的時候，令我心都融化,就係因為看到佢笑果下，我前日先想去馬，我都爭扎左1個月。但e家回頭想，我冇錢，又唔懂溝女約會技巧等佢happy.如果我禁鐘意佢，係唔係放手，等佢唔洗跟我。講真，我都有為e件事喊過。坦白講，放棄佢我又唔捨得，唉，我有時都會問我係唔係一個男人。但，我唔係冇膽追佢，係怕害左佢。各位朋友，我應該點做。仲有兩個星期就完lecture,正路下個sem唔會再同佢同班。我見佢的機會1隻手都計得到。真係好痛苦。

推

禁極刀？

？

去馬啦 中意你嘅會同你一齊捱

明天番學la,有冇機把個post變熱門。想聽多啲人意見

我鐘意佢就係想佢有好日子過。覺得去馬有啲自私,雖然好想去馬，考慮緊。

金子終會發亮

同佢一齊努力味得囉

我好有志氣架,身邊d家人，老師都話我好仔。但我有時會想，為何都好似人生都冇大進展禁，自問行善積德對人好都做齊,係個運都禁衰。e家連丁都戒緊。

追咗先再講
話唔定人地唔受溝

我怕好快結束，到時等佢有一段唔愉快的回憶。如果比我溝到佢，我一定會加倍努力比幸福佢，但可惜我食個lunch都係去大學can食最平果d。我怕佢等唔到我5,6年。

係ar,佢好慢熱。佢lecture係坐最左的位,佢個朋友坐佢near。我最多坐佢前一行，講真我連開場白都唔知點。

其實一個人中意你 係唔會介意呢啲 所以你都唔駛耿耿於懷

諗太多無用
人生有時候就要衝動一下
唔好俾自己後悔

完咗pecture都可以做住朋友先
等佢知你多啲先
呢啲嘢要慢慢嚟，唔好急

你feel唔feel到個女仔到你有野先？如果唔太熟既話，建議唔好咁進擊，慢慢黎，唔係個個女仔都中意呢種咁快

我最近先因為衝動屌9個撚9我的groupmate,就算錯唔在我，我都比人話處理得唔成熟。話我應該低調ko.我個人就係禁，好多野都好黑。反而條友個個都話佢有問題就細聲話佢一句就算，我就比人話足幾日。e件事都令我想起，溝女係唔係要想清後果。

但好難先接觸到佢，最多libra。但冇理由冇lala在libra行過去嫁嗎

冇la,我單戀jar.佢都唔識我。同班only.

推推

噉可以借啲宜坐埋去
上堂咪問吓人上堂啲內容lor
人哋對你有興趣就show你㗎啦
柒咗學你話齋，下個sem都唔會見㗎啦

建議可以慢慢同佢有交流先，例如可以揾下藉口問佢攞電話wts，傾得計多自然會fd啲，對人都無咁有介心，到時再上馬都未遲啦，有時咁急反而未必好

問佢讀書上的野，扮唔識？

唉，明明係唔知溝唔溝好。e家個post變左溝女技巧，果然我都係一個凡夫。